Milá Evo ,
ahoj Evo , máš se dobře v Japonsku ?
Moc se mi stýská ... jo , koupila jsem ti DVD , o které jsi mi říkala . hned ti ho pošlu .
Naštěstí jsem ho mohla koupit s akční cenou .
Mimochodem , před dva dny jsem se přestěhovala z koleje do nového bytu .
Našla jsem ho v realitním kanceláře .
Je to panelák , který stojí v kačerově .
Je to trošku daleko od centra , ale je dost velký .
Je to 3+1 , a ještě má terasu .
Já nemám vlastní auto , proto jsem si půjčila od kamaráda svého auto , abych stěhovala nádobí a knihy .
Zařízený v mém novém bytě jsou trošku staré , ale všechno dobře fungujou .
Zatím nemám žádné problémy jako dřív , třeba v koleji často voda netekla ...
To byla opravdu katastrofa , jo ?
Tak se měj , a pozdravuj prosím Adama za mne .
Zatím na shledanou
Eva
09.03.2011
